
\lhead[\chaptername~\thechapter]{\rightmark}


\rhead[\leftmark]{}


\lfoot[\thepage]{}


\cfoot{}


\rfoot[]{\thepage}


\chapter{Planificación\label{chap:Planificaci=0000F3n}}


\section{Objetivos}

Teniendo las capacidades básicas de mover la base y el brazo (ver
\cite{Leo01}), se pretende integrar RESCUER con MoveIt!, la pila
de navegación y crear un robot simulado.

Los objetivos detallados de este proyecto se enumeran a continuación:
\begin{enumerate}
\item Integración con MoveIt!
\item Integración con la pila de navegación de ROS.
\item Creación del robot simulado.
\item Pruebas.
\item Generación de documentación.
\end{enumerate}

\section{Metodología}

Investigación sobre los componentes necesarios para cumplir con los
objetivos. Creación de los componentes necesarios. Realizar pruebas
de planificación automática con el brazo. Realizar pruebas de navegación.
Pruebas con el simulador. Finalmente se pretende crear la documentación
necesaria para la reutilización de este trabajo en otros proyectos.


\section{Planificación}

\begin{tabular}{|c|c|c|}
\hline 
Tarea & Horas planificadas & Objetivo\tabularnewline
\hline 
\hline 
Documentación sobre MoveIt! & 30 & Integración con MoveIt!\tabularnewline
\hline 
Creación de paquetes para MoveIt! & 70 & Integración con MoveIt!\tabularnewline
\hline 
Documentación sobre la pila de navegación & 30 & Pila de navegación\tabularnewline
\hline 
Creación de paquetes para pila de navegación & 50 & Pila de navegación\tabularnewline
\hline 
Documentación sobre simulación & 30 & Simulación\tabularnewline
\hline 
Creación del robot simulado & 50 & Simulación\tabularnewline
\hline 
Pruebas & 20 & Pruebas\tabularnewline
\hline 
Documentación & 20 & Documentación\tabularnewline
\hline 
\end{tabular}


